反對留任，組建海外流亡議會，香港建國

推

一係英國派bc
班議員去英國加入政黨選下議院好過
留比支共玩爛個臭港

希望有流亡議會同影子香港

Push

我愛你

根本就應該咁做

推到有人做